死咗五個人，一日無真普選立即執行五大訴求都唔會退場。

泛民狗唔好諗住退咗場仲有得玩選舉食人饅頭，一打輸佢唔DQ晒你哋就奇。

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

推

五大訴求未傾掂就推逃犯條例2.0

我認為，
移交疑犯到台灣的草案是否屬於單次移交，
或者所引起的爭議會否分化群眾並不是重點，
因為現時香港所出現的政治危機，
並非跟陳同佳案的處理有很直接的關係。

實際上，逃犯條例是一根藥引，
它在點燃的過程中，
接連引爆了香港多個潛在的政治炸彈，
包括警權失控、白色恐怖、官員腐敗等。
而在這個過程中，
我們發現了最根本的問題，
是香港在沒有民主雙普選的機制底下，
市民無法獨立抵擋每項單一惡法的來襲，
因此我們了解到，
不只是逃犯移交條例能否成功撤回的問題，
我們最後也必須把整個有問題的系統撥亂反正，
並實現香港的民主選舉制度。

因此，關於某些議員所提出以單次個案方式，
移交疑犯到台灣的草案，
我認為草案是否屬於單次移交，
什至是有關陳同佳案的處理方法，
也並不是示威者最優先需要處理的事，
因為這是政府的工作。
示威者現時最重要的事項，
是我們必須威迫政府妥協，
正式面對五大訴求，
爭取特首和立法會普選，
並停止迫害示威者及嚴懲警察的暴力行為。
這是義士和年輕抗爭者，
用血汗與性命開闢出來的自由之路。
而在答應示威者的五大訴求之前，
在敵我意識明確的立場上，
我們依然反對跟政府作任何協商，
更不應就陳同佳案的處理，
向政府提供任何的解決方案。
因為香港政府的腐敗，
已徹底引發了市民的信任危機，
我們必須要強調，
即使這次逃犯條例的事件完結，
香港市民也拒絕現任政府繼續代表市民進行施政。

而不論某些議員，
在這次提出草案的意圖是如何。
但於現時，
他這個行動最可能導致的結果，
就是會使某部份民意的身份被代表，
做成示威者爭取目標訴求的混亂，
並主動為香港政府解圍，
使現時的民怨降溫和提供更好的下台階。
因此，我呼籲示威者集中精神，
以這次示威活動中，
所有民主派政客引發的風波為經驗，
分析政治人物的行為會對你所做成的影響。
並充份理解到，
實際上你和政治工作者的利益立場並不一樣。
不論陳同佳案最終的處理結果能否順利，
它也不會對你的處境有任何改善，
我們依然在港共政權的政治迫害和白色恐怖當中。
當事件被失焦冷卻，
示威者就會如同2014及2016年一樣，
成為政治鬥爭下的犧牲品。
並回到某些政客們所期望的，
成就永續社運的日常，
市民的血肉會再次化為一張張毫無意義的選票，
並被投入黑暗的點票箱之中，
屆時，香港能實現民主化的未來也會毀於一旦。
請切記，抗爭運動是輸或嬴也是一個結果，
而你可以不介意輸或嬴，
但你不能死得不明不白。
這世界最可怕的事情，
並不是你活在惡夢當中，而是你活在別人的美夢之中。

張超雄仆街死。

屌你老母張超雄落地獄！721金鐘見！

屌你老母張超雄落地獄！五大訴求，不撒不散！721金鐘見！